點解唔係叫中国肺炎叫武漢肺炎？

WARS
CARS

因為中國有好多肺炎

用個地區命名差唔多啦
一陣其他省又有唔知乜Q病毒咪再用當地命名囉

太快叫左中國肺炎
遲d仲勁嘅病毒唔知叫咩(例如北京有新肺炎病毒)
之前有人討論過

想睇

係叫習近平新時代中國特色社會主義肺炎

中国武漢肺炎

唔加中国兩隻字係咪搞武獨

支那化武病毒

支持武漢獨立